香港70年代原應步向獨立，但因聯合國而回歸？

講緊係楊穎宇corssover 蘋果製做嘅節目
《這才是真實的香港史》
香港人仲讀乜鳩西史中史，讀熟香港史先啦
立即帶你地重溫已出街嘅三集

壹.《香港點解叫「維多利亞城」？》

貳.《香港都有西湖！因為有太古？》

參.「殖民地」本無貶意 中國100年前想殖民巴西？

睇完之後記得like 同share,等演算法推俾更加多人！

宜家全部集數都好少like 咋

第一次開學術台po

原來教育局暗地裏河蟹左「殖民地」三隻字

有幾多人答得到「我G你唔G」
利申：幾集都答錯

睇睇下佢間唔中串下教育局，好正

push

點解英屬香港時期冇民主? 係因為共匪唔畀做!

Lm

Lm
未睇過
追下先

A